入o黎食支煙

🚬

🚬🚬

🚬🚬🚬

🚬🚬🚬🚬

半支煙🚬

想戒煙，有咩方法？

為何戀愛可以當做吸過半支煙🚬

叫春吧

細個憎人食煙，，但估唔到大左做左自己憎嗰種人🚬🐋

🐋

食小啲煙啦

Agger 以前屌尻老豆食 點知到頭來自己都食

明知唔健康但冇辦法唔食🚬